放風會出緊急法等於直接叫和利非同勇武割蓆

建制開完會就放風柒婆研究緊急法,會有咩影響唔詳講,請大家自己上fb睇多D資料

放風比大家知道再搞繼續衝柒婆同黑警都可以為所欲為,要拉你要查為你要鎖你都得,唔想咁就即刻停止所有野,唔好再遊行,唔好再衝,唔好再不合作運動......

咁其實點解係重係研究唔係直接宣佈實行緊急法/戒嚴之類呢?
就係想拖時間等大家驚會有緊急法割得就割,由得佢繼續拉人秋後算帳,打散群眾

如果真係實行緊急法根本就等同戒嚴,外資一定更加走得快,經濟死得更快,最終會唔會實行等大家自行思考,我無咁既預測能力.

但只係睇得出佢想大家分化,同前線勇武派割蓆,希望大家唔會比佢嚇到,有咩事大家都要企埋同一邊,無論文宣,和理非,勇武,沉默大多數人,大家都已經坐係同一隻船,一個大浪衝過黎一開始就衝走勇武,之後就到其他人,無人可以再獨善其身.

P牌仔人微言輕
再同大家重申一次,核爆都唔割席!
五大訴求,缺一不可！

不割
同埋我覺得香港人唔受硬

大家記得留意返最近有咩活動

緊急法即係戒嚴，之前放風話戒嚴反彈太大，所以換個名。

不割

攬炒

都話咗核彈都唔割

戒嚴818之後放風
自己諗

之前呀

核爆都唔割

到依家都唔知香港人受軟唔受硬？
條頸硬過鐵呀

點解會割？同之前恐嚇出解放軍有咩分別？